冇開始過，點解要放唔低

我真係戇撚柒鳩

兵?

兵都不如

好問題

未搵到第2個目標啫

我都係 我7年還未放下你

我自問試過4,5次想放低佢
最後都係中槍

我都係

搵我

十二年

原來已經同條仔同居好耐

我明
只係出幾次街
兩年都放唔低
仲係咁stalk佢fb

Same 掛到茶飯不思

開始過 點解要放唔低

明明是個個也都漂亮 偏這樣沉溺喜歡你
寧願恨你到喪失趣味 偏偏又愛上你沒法心死

stalk呢d好閒啦
我比人趕走都中返個頭埋去

一樣, 我個post入面有好多受害者

係蠢咖喇 但有咩辦法喎
求脱離苦海

今晚開始就要放低啦，未開始過，又點會痛又點會放唔低 其實應該四個月前就聽人講要放低，點解要好似個傻仔咁衝個頭埋去？而家搞到咁為乜呢 同自己講，過埋今晚就應該let go 啦，你要相信你會有更好嘅開始。係你仲沉溺緊一個完全唔值得你每晚都諗起嘅一段感情同時，你已經錯過左另一段美好嘅姻緣啦牛屎仔 而家有勇氣去放低，就keep 住佢唔好再因為佢既動作而繼續沉溺落去。痛，就自然放手啦

係囉 點解咁蠢 明明大家都冇一齊到 未開放始過 點解會放唔低佢 點解會為咗一個人單身咁耐 成8 9年 點解自己咁唔識諗 會拒絕其他人 咁樣做值得咩？為既究竟為咗啲咩？

A0

我都係 可能係我睇得佢太重要
我都想快啲有第二個目標 等我可以真係好好咁放低佢

岩呀
明明係我一廂情願
人地都冇諗過同我有啲咩
唉
但係又諗佢諗到訓唔著

唉 完全同路人 黎tg傾啦 @playerpp

player點同路法